人仔係咪要支爆啦

離岸人仔對美金已眨到6.94。
唔夠1個月由6.71眨到咁。

人仔變廢紙既同時
港元都不遠了

咁搞法好快破7

六月傾唔掂先有機會

貶咁少，到咁上下老美就開口叫中國咪再貶，所以破7先再算啦。

6.942

銀行好多婆仔將人仔換返港紙

當你見到婆仔換港紙就知道要入人仔收佢4-5厘息短線玩新資金普通定期1-3個月 人仔跌返就唔做定期 再搵位沽走人仔買港紙 美國佬唔會令人仔見7算 人仔就算跌破7算都唔會支爆 因為對美國都唔會係好事 自己可以諗諗

一定傾唔掂
除非刁狗想比人暗殺,唔係冇可能簽果份野

上年咪試過
條7線硬過你條j
今次應該都係7線條徘徊

Yes 穿七就真爆
今次可能有機會
佢再放水應該玩穿七

梗係唔會玩死你小支支啦
玩死左D蟲走到全世界都係點算
不過玩殘你就梗,自己諗諗

咪燈啦，我想睇戲呀

人仔大跌 臭港咪變提款機囉
股樓齊齊仆街

人仔還人仔, 支爆還支爆, 支爆時人仔變廢紙
但人仔唔會支爆

大陸人買野會更加貴
又要關稅補貼又要托人仔
無自由經濟既地方都咁忙
又贏

侵侵表示:貶值?即刻列支那做匯率操控國

要睇反中美關係，上年中美關係無今年咁緊張，所以條7扯到硬一硬，今年目前情況比舊年緊張好多，條7我覺得硬唔起來

除非移民人數暴升

人仔大跌，上去玩/淘寶咪平d

果150個未必個個咁有錢同你爭私樓既，同埋鎖曬國，要轉成球野出香港買樓都好難，人民幣近排仲要食屎

但香港人移民通常都賣樓

6.95

唔緊要啦 唔爆買多d
資產格價會因為經濟唔好
可能會升添

係，保到份工既話

到時會迫香港用港幣換人仔。

可能到時香港政府要用儲備買晒大陸人仔債。

通過逃之後
擁抱愛我中華

仲有無港幣

港元準備同人民幣掛鈎

識得有個愛國廢老
話睇好中國經濟
之前將全部身家買晒人仔
仲同我講話由6.7去到6.9係升咗

掛左重要港幣離做乜。

叫佢7蚊好止賺啦

穿到7先講喇, 人為貨幣

藉口黎 用黎食香港外匯儲備

如果覺得佢一定保住7
而家買美人put輪都幾扺屌

支共夠係全國第2大經濟體

港交所
有美元對CNH options

SORRY 全球

你講得好有道理

弊在大陸唔會做合理嘅事，等錢使起上嚟，偷晒香港啲外匯，畀炒家沽下港紙就散

個熊市今日跌幾多？

資產會因為經濟唔好升
講出黎有無諗過先

好多人玩人民幣定期

甚至借錢玩

係升咗喎

美金

唔係講笑，前日睇電視見林一鳴話
經濟差，投資者股市失利，就會轉為投資股市，覺得保值，收住2厘都OK
短短幾句話都一堆謬誤，講完都唔面紅
睇上面...真係有人信